伊巴對拿波里連入2球

39歲人中完武肺仲要對住高列巴尼都可以入2球

高列巴尼就算數啦，解圍變12碼既猩猩

兩球都入好靚

第一球頭槌

征服武肺令佢基因突變

39歲

6場10球破記錄未

C朗

中完武肺仲勁左
多謝祖國

好似好多球員中完都勁左

我都中下先又有5000獎金

個個都爭住中

個個星期睇完波就諗起班恐懼撚

但係咪傷左

高列巴尼廢到 都係留返係意甲啦

dnlm

跳唔起

咩事啊

禁區外頭鎚

有咩用 出左球場咪又係跳唔到1cm

有輪迴眼既男人

依家中完武肺 係咪會變咗新人類
強化所有能力

傻仔
咁早中 無$5k

兩球既finishing都好靚